好想訓覺 個頭好痛

我就黎痴線

怎了

一樣 聽日仲要7點起身

食藥